APPLE 3部垃圾係咪可以入選垃圾發明博物館?

冇新意 冇進步 仲要退化埋